勇武既你可唔可以答我幾條問題？

又有人犧牲左
我明白你地好悲痛
但請你冷靜落黎
今晚好好諗下

1.勇武係咩？
2.會做啲咩？
3.行動目標地係邊？
4.通過勇武可達到目的？
5.對方有催淚彈、水炮車、槍同子彈你有啲咩？
6.點解你確定勇武係唯一出路？

唔想有人再受傷及犧牲！

負評我無用架 答我啦！

去到呢個地步，互相仇恨已經解決唔到問題，人類點解唔可以互相理解?人類點解要不斷犯相同既錯誤?

咁講粗口得唔得

推

1. 武力應對一切政權對人民嘅不公
2. 做一切能做嘅去對抗政權暴力，包括任何行動導致人命傷亡
3. 回復一國兩制 高度自治 或者獨立
4. 係 起碼和理非係香港見唔到出路
5. 創意 民意
6. 點解你確定唔係？

[呼籲] 我知大家都好嬲, 但係記得戴好個頭盔

遊行示威係做俾國際社會/中間派睇，令佢地加入/撐我地，而唔係搞勇武呀。
民意＝公義

當當權者視民意為冇物，你聚到國際標點，打完卡就聽日繼續返工又有咩用？行完帶住民意就要打啦，唔打有咩用？200萬＋2啦，你仲想後面面加幾多先會意識到單純和理非係冇用？

OK

大家記住,情緒性發洩,往往係下錯決定既主因

如果行動既時候都保持到理智,凡事事半功倍

咁和理非又做到啲咩？

凡事切忌性緒化發洩!

行動理智先係出路

明既明,唔明就算

咁我首先要問
你認為今次政府暫緩係因為和理非定勇武？
國際輿論報導既係和理非定勇武？

咁你有咩具體行動建議？
我問咁多個都無人答倒我勇武要做啲咩。

今次我未見到有人發夢去禮賓府野餐呀

勇武?
邊到勇呀

2016年就真係叫勇武喇

勇武要癱瘓政府同個城市日常運作
勇武要增加管治成本、要政府付上代價
勇武要推翻林鄭政府、甚至推翻政權得未？
有幾個個政權唔係勇武奪得？
不如你講下唔勇武有咩出路？

前者：勇武
後者：和理非mix勇武

比三毛你好走啦

前者：6月9號之後政府態度強硬，喺6月12號雖然唔係暴動但難言和理非嘅衝突之後先改口風

後者：國際傳媒報導重點有兩個，和理非（69, 616）嘅人數同埋勇武（612）引致嘅警渣濫權

1.你可以有幾大既武力？
2.你無答我問題，我係問你會做咩
3.我唔係問你目的，係目的地，狗衝都要有個目標？警總？政總？
4.依道同出面都有大把人話比你知有幾多出路，例如區議會選舉等等。只係你地一直否定行動帶黎既成果。
5.原來創意可以擋子彈。你既民意係點定義？啱聽既就係民意？叫你地唔好狗衝怕影響民意嗰啲係咩？
6.你答左我問題先，唔好學啲官用問題去答問題

留意返，樓主係新acct

純學術討論
1. 當和理非已經影響唔到政府 唯有武力阻止唔應該發生嘅事發生
2. 佔領政府機構 不合作運動 幫和理非開路
3. 你話呢
4. 迫使政府讓步 話俾極權者聽香港人唔係可以任佢屈
5. 早有準備
6. 到今日你都唔明？

勇武同和理非必須要共存
缺一不可
唔該你唔好玩分化
如果你想勇武答你依啲問題
首先你要問和理非 自己答唔答到依啲問題
兩者冇左其中一個講真成個運動唔會成功
雖然依家少少成功都未見到
但最重要係 我地要知道兩者都有其重要性
而唔係指摘對方

你答我問題啦，黎黎去去都係依句

走啦你

無612嘅勇武會有「暫援」？

咁你既勇武係勇敢面對武力
而唔係主動衝擊？啱唔啱？

要幫一早幫左啦 再做和理非只係會有更多人想死 因為無用 心灰

錯，兩者皆是，你知唔知612係點
612有主動衝擊㗎

理智咗幾個星期 換咗d咩返嚟

戴好頭盔
唔好比人煽動你亂up

我地仲有好多野可以做，例如呢樣：

改變抗爭思維：香港要贏，要聲援湖北，添煩添亂

眼前唔係無路行，勿放棄！

樓主你612瞓咗成日？

理智有分好多種,可以勇敢地理智

你先答我問題
點解我要提出依幾個問題
係因為「勇武」太空泛
有人提出勇武
而你又可能支持勇武
但你心目中既勇武
同佢心目中既又係唔係同一樣野呢？
你要明白好多鬼叫人衝
我想大家有個明確既定義同理解
你所支持既勇武佢作出既行為
係咪真係你支持既嗰樣野
就上面既幾個回覆
已經有幾個唔同對勇武既理解
我想你地唔好盲目鼓吹勇武
而係先將大家既認知講出黎先
想要得到大家支持就要先解釋清楚

樓主唔係共產黨三毛
係香港眾志義務打手

（抗爭無罪）
Sorry 樓主 我討厭你多過個班打我地既警犬 加害者

幾年前學民又係搵班𡃁仔喺高登一人揸幾個ac做打手
而家眾志又係咁

警告
OP明顯係到挑釁, 然後告你煽動暴亂
唔好覆, 由佢沉

答左係quote度 自己睇完再同我瘋狂互屌

借個位

我一開吹水區，已經見到無數既post都係關於想尋死。
各位巴絲真係唔好諗咁多呀，我同大家一樣都好失落，
如果你地真係好頂唔順既，不如入來呢個tg gp，我
地一齊面對啦。

你岩
咁呢幾個星期你有無諗d咩勇敢地理智嘅行動
有無諗到咩好提議

唔需要理自己嘅勇武等唔等如係人地嘅勇武
你覺得需要做乜就做乜
如果你嘅勇武，唔等如到時在場嘅人嘅勇武，咁你咪做返自己，唔想做咪唔做，無人會用槍指住你個頭叫你衝

屌樓主咪開完po叫人答自己就唔覆啦
出黎答我呀屌

突然!6月30晚立法會煲底集結!不要去灣仔送頭!

#267337

屌條友點撚樣呀 叫人答唔好負皮
自己又唔撚覆

好吧 一步步黎
我係幫你整理緊思緒
咩行動先可以癱瘓政府同個城市日常運作？
咩行動先可以增加管治成本？
政府會付上代價？市民又會付出咩代價？
咩行動先可以推翻林鄭政府？甚至政權？

有幾個個政權唔係勇武奪得？
我見識少，請指教

不如你講下唔勇武有咩出路？
其實今時今日點解會有反送中、
百萬人上街、衝擊等十無用
612又成立唔倒調查委員會
講到尾就係立法會癈左
一日立法會仲係癈既
都只可以用包圍立法會去阻惡法
612只會重複發生

點解佢要DQ你
因為講到尾戰場就嚮立法會
你每多一個人入去
都會令佢寸步難行

831只係講特首
立法會全面普選無落閘
只要立法會真正反應民意
啲人就會用番選票去表達意見
咁先可以解決問題

美國關係法係香港既護盾
但我相信好快消失
因為我係外商我都會覺得
有得一次可能有第二次
咁點解唔搬走一勞永逸？

只有雙普選先可以救倒香港
先可以令外資有番信心
相信香港政府唔會再搞啲類似既野出黎

所以先試下用區選立選去改善政治生態
依啲正常途徑先可以得到外國既支持
先可以比倒壓力中國

依家係天時 地利 人和
有一個好議題 台大選
中美貿易摩擦等因素

如果你既勇武係勇敢去面對警察武力
依個我支持
但如果你既勇武係用暴力去衝擊
我一定要出黎同你講NO
因為會影響到區選同立選

612既勇武係咩？
唔好成日用兩個字去代表一切
講啲實際啲既例子出黎

我知，就係唔認同依種行為
嗰日飯煲底主動衝擊
第一發催淚彈就嚮嗰度放

原來你係盲既...

啱丫，場波只係打左15分鐘
仲有區選同立選
如果依家搞左啲咩出黎
文宣再勁都無用
難得我地今次將一班淺藍都拉埋黎
應該食住個勢去

最擔心係一埋人失晒控去鼓吹勇武
但又講唔出勇武係咩⋯⋯

走去邊

多謝幫推

等等我 我覆緊其他人

Sorry 就算你咁諗我都係要提出黎
因為有太多人唔知自己做緊咩
為左咩 同埋後果係咩
你係第一個好清晰答左我6條問題既人
你有自己信念 而且明白要做咩
目標目的都好明確
你用天琦做例子應該明白後果係咩
同有心理準備

我尊重你既決定
但我地應該唔可以互相理解
我無法認同以武制暴
都覺得係無用
反而會比位人入
最後一句
請你宣揚勇武抗爭時
清晰咁去將你嗰6點表達出黎
唔好再只係打勇武兩個字就算

唔想推人去勇武 必需要自己搵出個決心

所以我依個post針對既對象唔係你
我只係針對啲鼓吹叫人勇武
但又講唔出個重點既人
3頁得你答倒我問題

依家打既民意只係叫人出黎
但點解其他地方叫人出黎 叫得既都準備好晒
分明係宣傳上係叫左另一批人出黎

熱狗會行頭!唔會好似你地班港豬咁!

如果你唔係三毛

其實樓主你可以睇下winter on fire
講下烏克蘭當年 總統點硬推親俄既政治
令到人民出黎抗爭

一開始大家都係和平理性出黎
直到政府用武力清場
人民先開始用武力

如果當人民受到武力/不公平去待既時間
點解仲要用和理非非方法去反抗

明白香港大多數人未可以接受到武力抗爭依個想法
但要明白香港已經和理非非左咁多年
但係政治權利 同 人權 不段倒退
一個見唔到未來既方向 點解唔可以尋求其他出路？

如果政府唔會為人民去改變 人民得唔到應有既權利
咁就要由下（人民）至上（政府）既改變
就叫革命

革命要付出好多代價 無人想發生
但依條路只會係唯一既出路

咁可能你會講 我地裝備唔夠對方好 唔夠打
就咁放棄 去接受政府？

有死士 就睇死幾多人 香港先會變

和理非幾時死
唔打翻黎靠你班人鍵國?

咁就要睇大家為乜 個目標係咩 想點拉
如何令各人拼命奮不顧身

要等佢地逼到香港人到頂點 就可以一齊黎料

餓尼嘩根dum的s

你問人就要答先

1.和平係咩?
2.和平係做啲咩?
3.和平目標係邊?
4.通過禾您飛飛可達到目的?
5.對方有議會, 釋法, DQ, 你有乜?
6.點解你確定勇武唔係唯一出路?

插入一下你老母!

寧為玉碎 不為瓦全
點解要驚 睇真鎗香港一定玩完
我唔會驚佢 最多咪死

開始有人講緊個樣野啦

你地細心D番意下會員ID 20幾萬之後果D
好多推post時純粹叫人衝衝衝
乜都唔講

Lm

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

三毛

謝幫推

打翻黎？建國？
用保鮮紙？定係眼罩頭盔？
我真係想知你點頂住架水炮車
你瞓醒未？

我都想知你個鍵盤砌低幾多個

依個我有睇
但你記唔記得最後係有個軍人上台
佢既軍人係當地人
係自己人打自己人
你覺唔覺得你可以感動倒班解放軍？
你同班大陸佬講咩都無用

我只係知每死一個
就會少一分錢對抗既力量

你答完我我咪答囉

咁你又砌低幾多個？

發旺角夢好過你條垃圾先

原來係未瞓醒

#267337
知咩事了 邊個再推po就係鬼

用理性對抗暴力先係犯緊相同既錯誤

不過, 如果你有咩高見係可以和平與愛感動世界, 不妨分享下創造歷史, 下屆和平獎就係你架啦

和平與愛感動中共*

緊急！！！
唔好意思借個位嚟🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

唔好再理「民意」喇好冇？

你答lun咗先啦你邊lun個咁大牌呀

將福音傳遍地極， 呢場係一場屬靈爭戰，只要共產黨好似當年羅馬咁， 愛國就會變天國， 國歌就會變詩歌，帝制就會變上帝制

老實講，唔反對勇武，但要set定勇武嘅目的同要克制。

之前令政府讓步，係因為勇武嘅示威者令警方犯錯，再加上有人以死相諫，令民意沸騰，由一百萬升到二百萬人遊行。其實多咗果一百萬人，大部份唔係因為佢哋原本唔知有送中條例要出嚟返，而係對政府嘅處理手法say no 。

哩個就係勇武嘅作用，但勇武唔能夠用嚟對抗警察。雖然有二百萬人出嚟遊行，但唔等於有二百萬人同你一樣要晒五大訴求，更加唔等於有二百萬人肯犠牲自己，或犠牲屋企人同港共對抗到底，甚至有啲人只係對今次事件不處，但其他時侯都支持政府。

而且當警察都控制唔住示威者嘅時侯，中共絕對可以派解放軍出嚟。六四距離依家廿年唔係好遠，當時電視機已經好普及，有晒記者晌現場，都可以咁唔要面暴力鎮壓咁多人，加上警察近年對付示威者嘅武力越嚟越大，所以六四絕對可能重演。

如果冇目標咁勇武或目標太高，咁啲人就會驚，唔夠膽參與。試問你點可能對抗到解放軍呢？人哋有大殺傷力武器，有訓練，有戰術，但香港人連有支手鎗都極難，雨遮頭盔可唔可以擋到子彈？再講，香港人唔使受軍訓，俾你搶到架戰機或者坦克，你都唔識用。

而且，美國有冇承諾過會派兵幫你？你有冇得到部份解放軍嘅支持隨時政變？甚至最低嘅要求，你有冇同大陸各省份嘅人部署過搞革命？如果都冇，咁你又點贏呢？

講多少少。

我開過post話唔好屈個警察引示威者衝擊(好彩文宣嘅人冇乜點宣傳)，亦都開個post講話要鼓勵同支援啲冇用過份武力嘅警察，令佢哋敢發聲要求獨立調查。

當然，啲人一見到我幫警察就負評，就屌。但我想講，哩啲唔係乜嘢政治潔癖，唔係道德高地。而係你要達成哩個目標嘅一種策略，係一種互惠互利嘅方法。

當經常俾情緒主導決定時，好多其他路嘢都會無視晒。有時間不妨抽離下，試下用旁觀者嘅視覺嚟分析下。

唔係話人三毛就係鬼
分化撚有無第二句？
點都好謝幫推丫鬼

咁你又係邊個咁大牌？

正中紅心
好多人以為勇武就係衝
用武力推翻政府
但又講唔出人地出子彈水炮你可以點對抗

無錯
我點解提出6個問題
就係因為大家對勇武無共識無定義
最不可思議係有人覺得
勇武=用武力推翻政府

你問你又答唔到你老母

犧牲嘅係文宣組

我哋理性討論唔係要鬥氣。

和理非係咪冇用？23條，國教，送中，你唔好理係撤回定暫緩，都叫暫時停咗先。
當然，和理非係應該要諗更多方法，而且和理非唔一定係細膽怕事。有啲人企晌警察同示威者中間只係想盡量阻止衝突發生，但一有衝突，其實佢哋個位置好危險。

勇武亦唔可以好空泛，你係要講到俾人聽成個行動有咩目的，做到啲咩效果，條界線晌邊，有咩唔做得。如果唔係啲人一聽到都怕咗，又點會去參與？

最撚憎你呢啲人 一係和理非一係相反 唔好係到扮撚哂中立啦 淨係識質疑人 但又唔係提出方案 叫人唔好衝呢啲周街都係啦 多你一個唔多啦 質疑有幾咁易姐 人地質疑你又叫人答左你先 但自己又答唔到人地問題 食屎啦屌你老母臭系 人地即使答到你 你咪又唔會衝

衰左嗰陣咪識叫文宣囉
人地無能為力又屌人唔幫手

謝幫推 請繼續

我意思係 你反問咁多勇武點點點 但實際犧牲左果個係文宣組嘅 呢件事大家都係一條船 逼死人嘅係政府

當你都答唔到佢嘅質疑，你又點俾到信心啲人一齊去勇武呢？好現實咁講，和理非成本低，勇武成本高，你都要俾到人覺得有贏嘅機會先會多啲人出。

新會員

就係同一條船先唔想佢沈
唔可以比勇武=用武力推翻政府
依種言論去主導風向
咁係好不負責任
所以我提出6點係想勇武自己去反思
勇武係咩？
勇敢對抗政府，即使你有子彈我都會企出黎
定係武力主動衝擊推翻政權？
依兩個係完全唔同概念黎
我真心想你地搞清楚

我係新會員
因為越睇越唔對路
所以決定發聲
何況新會員又點？
點都好 謝幫推

我覺得大家係衝之前要諗清楚成個行動

衝嘅目的係咩？

突破防線？佔領？

如果係佔領則要諗埋佔黎做咩

例如立法會無會開咁值唔值得衝/佔

歷史話比我地聽盲目地衝同盲目咁佔個作用都唔大

講打我地唔會夠多啲狗打

我無中立 我一直都反對衝
狗衝送頭有咩用？
無錯 周街都有答案
出面有大把方案可以代替狗衝
所以都唔洗我多講
只係你視而不見 聽而不聞

子彈水炮

有避彈衣架ON9 自己上網買啦

我同你講個女仔係文宣組嘅，係真心想你搞清楚，唔好消費死人去講呢點，佢又唔係因為勇武而死，反而係因為啲人冷漠不作為，而企圖用小命喚醒人，我個人好唔支持人咁做，都覺得唔值得，但都唔洗俾你咁樣用黎講。
勇武嘅人佢地會自己衡量，都會搞清楚，去到呢一刻，我地改變唔到總會有人想衝，只可以做好保護同support，如果你真係愛呢班香港人的話。

你唔好理樓主係新會員定舊會員，新同舊會員同講嘢有冇道理冇關。

你哋以為佢咁講會影響到士氣，會令肯出嚟勇武嘅人會少咗。但有冇諗過更多唔出嚟嘅人正正因為你俾唔到一個可以說服到佢嘅理由出嚟。當人哋唔睇好件事，覺得贏面係零，咁你又點到人出嚟。正如，當我話俾你知得幾個人衝擊嘅時侯，你都未必會去啦。

你講得啱喇，點解我會出依個post？
你有無去睇消息一出，
幾人開Post去話死左人喇仲忍？
不停去借題去鼓吹勇武
究竟係邊個消費緊個死者？
如果你咩都唔講 唔出聲
最後連登只會得番一種聲音
同外界越黎越離地

唔計避彈衣擋唔擋到水炮。
咁可唔可以大量入貨呢？
咁頭呢，手手腳腳呢。
當連橡膠子彈同水炮都冇用時，咁佢哋仲有得升級武器喎。

睇你點睇，我就好怕影響任何多一個人自殺嘅，但除此以外，我尊重呢個女仔嘅遺願，佢嘅遺言係比香港人睇嘅，我希望大家每一粒字都睇清楚，點理解就個人嘅事，起碼唔好完全反其願而行之就好。

尋晚連登啲人太激動
感覺太情緒化
所以我先提出6個問題
你要明白如果頭腦唔冷靜
去到前線好易出事
我同你一樣唔想佢地送頭
甚至做出一啲過激行為
最後做成傷亡
我知一定比人圍
但如果我事發前唔出聲
我怕我會後悔
我唔知我一個post會影響到幾多人
但見咁多人入黎鬧我
證明係有一定影響力
咁我覺得我做左應該做既野

依家仆街啦
班廢老做野樓
根本無成本
仲咁撚勇武
做show仲一流
人佔龍和佢地又想學鳩人

希望係正面嘅影響啦

和理非反國教成功 旺角個晚又如何